屌奶星，原來克羅地亞隊一個黑人都無

點夠法國打呀

即刻由英撚轉做克撚再反黑撚去打法撚